侵=曹爽 彭斯=蔣濟 拜登=司馬懿

維珍尼亞煙草商=曹魏宗室

所羅門爸爸=諸葛誕
袁公=毌丘儉
將帶領發誓者民兵團起義

時事台=曹爽三族

拜登=天子
賀錦麗=曹丕

曹丕對劉協好好喎

侵正式豬左